喇，港鐵呀港鐵，你都唔想俾人裝修架，而家俾個機會你翻身

有賞有罰，俾港鐵一個翻身既機會

Protesters are just getting started. Here’s how to get on the right track, MTR.

1) No more closing stations.
2) Do not allow police to use stations as satellite police stations.
3) Don’t cancel trains
4) Release full 31/8 footage.

港鐵 太古 三中書商 大家樂 怡和必須於10月7日前回應 否則行動升級